一早都話隻新型冠狀病毒係吹大咗，今日得3單

唔撚洗講咩隱形病人
既然佢有病都冇任何症狀 咁有咩好驚？

咪係
我三月已經冇帶口罩出街
係果班言行不一嘅On9先仲會帶

三月先唔戴

咁歐美死果10萬人係自盡嘅?
傳染病唔係你自己中咗死咗就算，係會害埋其他人，一野爆開新英美咁死過萬人，香港依家係靠全民戴罩頂住，否則歐美係人辦，紐約依家死咗成萬人埋都埋唔切
咪喺度講膠野拎存在感

你咁講
叫班成日話要攬炒嘅撚樣情何以堪

又話攬炒?

死都係死d老嘢啦
我唔驚wor

不如你走轉美國全境先

樓主走先 我頂住
班人冇性㗎連肺炎都吹奏

林鄭做得確係好

林奠一早都話封關不設實際啦

死既一定老既多過後生
有咩問題

疫情完左

唔係雜大憐憫我地 我地死撚左啦